Samozřejmě , oblečení jsou důležitá , protože musime oblekat něco !
To je můj nazor , že značkové oblečení nejsou důležite ;
nejdůležitejší vlastnost , je že oblečení jsou kvalitní , dělají z dobrá látky a ma správnou cenu .
Když jsem byl mladší , oblekal jsem se často košile kter mist ;
tak jezdím autem do Německa , protože tam existujou můj neoblebenejší obchodí , jako Peek a Clockenburg a Quicksilver .
Nerozumím ten princip když lidi koupí falešný značkové oblečený .
Ta značka je reprezentace že něco ma kvalita , proto levný , falešný , a oblečený ( jenom s značkou ) jsou nesmysl .
Nejhorší pro mě jsou trička které má frazy nebo slova , například " Chtěl byste moje přitel ? ! " nebo " Jsem skvělý , umím mluvít ř ? " - určitě , obleka se jenom cizinci !
